{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029070?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 예그리나2마리스펜션"
    },
    "text": "5月2日プールが開かれるというお知らせです。 デブ島イェグリナ2ペンションは美しい景色と海が鑑賞できるペンションです。 広々としたデッキのある屋外プールとコーヒーが美味しいカフェ、温かいスパまでございます。 イェグリナ2ペンションと一緒にゆったりとした旅行をお楽しみください。 お知らせは22時以降入室の際に事前にご連絡ください。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 調理と暖房はどちらも電気を使用しています。 殺菌消毒処理も行っています。 マスク未着用の場合、プールの利用は禁止され、ペットは入室できません。 個人的に持ってくる炭や火気製品は使用不可であり、紛失した場合ペンションは責任を負いません。 人数追加とバーベキューの利用は予約日に追加料金がかかります。 ペンションの便益施設は入室と退室時間に利用できます。 入室、退室時間を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの開催日はいつですか？",
            "answer": "5月2日にプールが開かれます。"
        },
        {
            "question": "デブ島イェグリナ2ペンションはどんなペンションですか？",
            "answer": "デブ島イェグリナ2ペンションは美しい景色と海が鑑賞できるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには広々としたデッキのある屋外プールとコーヒーが美味しいカフェ、温かいスパがあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "調理と暖房は何を使用していますか？",
            "answer": "調理と暖房はどちらも電気を使用しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "マスク未着用の場合、プールの利用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入れますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "個人的に持ってくることはできますか？",
            "answer": "個人的に持ってくる炭や火気製品は使用不可です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やバーベキューの利用は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加とバーベキューの利用は予約日に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの便益施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションの便益施設は入室と退室時間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 400
    }
}